小學雞年代有冇改過啲咸濕日本名？

吉村春代
蓧野有刺

扑多野結衣

綠島條野

根本岸久

鹿島鹿六角

扑野真太郎

月京舞梨

篠野太長

鹿島篠野

望下個post幾啱你

條野生秀

牛頭

高遠岩

篠字其實讀小
Siu2